# Orchard resource strings - zh-TW
# Copyright (c) 2010 Outercurve Foundation
# All rights reserved
# This file is distributed under the BSD license

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Remember Me"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml"
msgid "Remember Me"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.ц/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ц/Module.txt"
msgid "The users module enables user management."
msgstr ""

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "Invalid username or E-mail."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "Invalid username or E-mail."
msgstr ""

#: Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration
#| msgid "The user <b>{0}</b> with email <b>{1}</b> has requested a new account. This user won't be able to log while his account has not been approved."
msgctxt "Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration"
msgid "The user <b>{0}</b> with email <b>{1}</b> has requested a new account. This user won't be able to log while his account has not been approved."
msgstr ""

#: Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration
#| msgid "Thank you for registering with {0}.<br/><br/><br/><b>Final Step</b><br/>To verify that you own this e-mail address, please click the following link:<br/><a href=\"{1}\">{1}</a><br/><br/><b>Troubleshooting:</b><br/>If clicking on the link above does not work, try the following:<br/><br/>Select and copy the entire link.<br/>Open a browser window and paste the link in the address bar.<br/>Click <b>Go</b> or, on your keyboard, press <b>Enter</b> or <b>Return</b>."
msgctxt "Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration"
msgid "Thank you for registering with {0}.<br/><br/><br/><b>Final Step</b><br/>To verify that you own this e-mail address, please click the following link:<br/><a href=\"{1}\">{1}</a><br/><br/><b>Troubleshooting:</b><br/>If clicking on the link above does not work, try the following:<br/><br/>Select and copy the entire link.<br/>Open a browser window and paste the link in the address bar.<br/>Click <b>Go</b> or, on your keyboard, press <b>Enter</b> or <b>Return</b>."
msgstr ""

#: Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration
#| msgid "Dear {0}, please <a href=\"{1}\">click here</a> to change your password."
msgctxt "Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration"
msgid "Dear {0}, please <a href=\"{1}\">click here</a> to change your password."
msgstr ""

#: Orchard.Users.Security.FrontEndFilter
#| msgid "Can't access this website"
msgctxt "Orchard.Users.Security.FrontEndFilter"
msgid "Can't access this website"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Passwords are required to be a minimum of {0} characters in length."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml"
msgid "Passwords are required to be a minimum of {0} characters in length."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml
#| msgid "New passwords are required to be a minimum of {0} characters in length."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml"
msgid "New passwords are required to be a minimum of {0} characters in length."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml
#| msgid "New passwords are required to be a minimum of {0} characters in length."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml"
msgid "New passwords are required to be a minimum of {0} characters in length."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Module.txt"
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration
#| msgid "User needs moderation"
msgctxt "Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration"
msgid "User needs moderation"
msgstr ""

#: Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration
#| msgid "The following user account needs to be moderated: {0}"
msgctxt "Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration"
msgid "The following user account needs to be moderated: {0}"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml
#| msgid "Please enter your username and password."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml"
msgid "Please enter your username and password."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml
#| msgid "Register"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml"
msgid "Register"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml
#| msgid " if you don't have an account."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml"
msgid " if you don't have an account."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml
#| msgid "Lost your Password?"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml"
msgid "Lost your Password?"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml
#| msgid "Login was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml"
msgid "Login was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml
#| msgid "Account Information"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml"
msgid "Account Information"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml
#| msgid "Username"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml"
msgid "Username"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml
#| msgid "Password"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml"
msgid "Password"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml
#| msgid "Sign In"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml"
msgid "Sign In"
msgstr ""

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "You must specify a valid email address."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "You must specify a valid email address."
msgstr "您必須指定一個有效的電子郵件地址。"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "You must specify a valid email address."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "You must specify a valid email address."
msgstr "您必須指定有效的電子郵件地址。"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "User {0} deleted"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "User {0} deleted"
msgstr "使用者 {0} 已刪除"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "Challenge email sent to {0}"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "Challenge email sent to {0}"
msgstr "邀請郵件發送至 {0}"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "User {0} approved"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "User {0} approved"
msgstr "使用者 {0} 已驗證"

#: Orchard.Users.Handlers.RegistrationSettingsPartHandler
#| msgid "Users"
msgctxt "Orchard.Users.Handlers.RegistrationSettingsPartHandler"
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Create a New Account"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml"
msgid "Create a New Account"
msgstr "建立新帳號"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Use the form below to create a new account."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml"
msgid "Use the form below to create a new account."
msgstr "使用下面的表格來建立新帳號。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Account creation was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml"
msgid "Account creation was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgstr "帳號建立失敗，請更正當前的錯誤並再試一次。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Account Information"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml"
msgid "Account Information"
msgstr "帳號資訊"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Username:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml"
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱:"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Email:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml"
msgid "Email:"
msgstr "Email:"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Password:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml"
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Confirm password:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml"
msgid "Confirm password:"
msgstr "確認密碼:"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Register"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml"
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Users"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Actions:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Actions:"
msgstr "動作:"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Choose action..."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Choose action..."
msgstr "選擇動作..."

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Delete"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Apply"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Filter:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Filter:"
msgstr "過濾:"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "All Users"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "All Users"
msgstr "所有使用者"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Approved Users"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Approved Users"
msgstr "已同意的使用者"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Pending Users"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Pending Users"
msgstr "等待的使用者"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Pending Emails"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Pending Emails"
msgstr "等待的 Email"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Sort by:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Sort by:"
msgstr "排序使用:"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Filter"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Filter"
msgstr "過濾"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Actions"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Users"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Display a link to enable users to reset their password"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "Display a link to enable users to reset their password"
msgstr "顯示讓使用者重設密碼的鏈接"

#: Orchard.Users.Commands.UserCommands
#| msgid "Could not create user {0}. The authentication provider returned an error"
msgctxt "Orchard.Users.Commands.UserCommands"
msgid "Could not create user {0}. The authentication provider returned an error"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "This option is available when an email module is activated."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "This option is available when an email module is activated."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 團隊"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Module.txt"
msgid "The users module enables user management."
msgstr "使用者模組提供使用者管理功能。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Module.txt
#| msgid "Orchard.Users.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Module.txt"
msgid "Users"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Module.txt
#| msgid "Orchard.Users.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Module.txt"
msgid "Standard users."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Module.txt
#| msgid "Orchard.Users.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr ""

#: Orchard.Users.AdminMenu
#| msgid "Users"
msgctxt "Orchard.Users.AdminMenu"
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: Orchard.Users.Commands.UserCommands
#| msgid "User with that username and/or email already exists."
msgctxt "Orchard.Users.Commands.UserCommands"
msgid "User with that username and/or email already exists."
msgstr "使用者使用的名稱或 Email 已經存在。"

#: Orchard.Users.Commands.UserCommands
#| msgid "You must specify a password of {0} or more characters."
msgctxt "Orchard.Users.Commands.UserCommands"
msgid "You must specify a password of {0} or more characters."
msgstr "您必須指定一組密碼{0}或多個字元。"

#: Orchard.Users.Commands.UserCommands
#| msgid "The authentication provider returned an error"
msgctxt "Orchard.Users.Commands.UserCommands"
msgid "The authentication provider returned an error"
msgstr "身份驗證錯誤"

#: Orchard.Users.Commands.UserCommands
#| msgid "User created successfully"
msgctxt "Orchard.Users.Commands.UserCommands"
msgid "User created successfully"
msgstr "使用者建立成功"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "Access Denied"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "Access Denied"
msgstr "訪問被拒絕"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "Log On"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "Log On"
msgstr "登入"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "Invalid username or E-mail"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "Invalid username or E-mail"
msgstr "無效的使用者名稱或 Email"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "Check your e-mail for the confirmation link."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "Check your e-mail for the confirmation link."
msgstr "檢查您的 Email。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "The current password is incorrect or the new password is invalid."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "The current password is incorrect or the new password is invalid."
msgstr "目前的密碼不正確或新的密碼是無效的。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "You must specify a new password of {0} or more characters."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "You must specify a new password of {0} or more characters."
msgstr "您必須指定一組新密碼 {0} 或多個字元。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "The new password and confirmation password do not match."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "The new password and confirmation password do not match."
msgstr "新密碼和確認密碼是不吻合的。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "Windows authentication is not supported."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "Windows authentication is not supported."
msgstr "不支援 Windows 驗證。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "You must specify a current password."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "You must specify a current password."
msgstr "您必須指定當前的密碼。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "You must specify a username or e-mail."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "You must specify a username or e-mail."
msgstr "您必須指定使用者名稱或 Email。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "You must specify a password."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "You must specify a password."
msgstr "您必須指定密碼。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "The username or e-mail or password provided is incorrect."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "The username or e-mail or password provided is incorrect."
msgstr "使用者名稱、Email 或密碼不正確。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "You must specify a username."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "You must specify a username."
msgstr "您必須指定使用者名稱。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "You must specify an email address."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "You must specify an email address."
msgstr "您必須指定電子郵件地址。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "User with that username and/or email already exists."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "User with that username and/or email already exists."
msgstr "使用者使用的名稱或 Email 已存在。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "You must specify a password of {0} or more characters."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "You must specify a password of {0} or more characters."
msgstr "您必須指定一組密碼 {0} 或多個字元。"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to list users"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "Not authorized to list users"
msgstr "未驗證的使用者清單。"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to manage users"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "Not authorized to manage users"
msgstr "未驗證的管理用戶"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "User with that username and/or email already exists."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "User with that username and/or email already exists."
msgstr "使用者的名稱或 Email 已存在。"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "Password confirmation must match"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "Password confirmation must match"
msgstr "確認密碼必須吻合"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "User created"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "User created"
msgstr "使用者已建立"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "User information updated"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "User information updated"
msgstr "使用者資訊已更新"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "The Super user can't be removed. Please disable this account or specify another Super user account"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "The Super user can't be removed. Please disable this account or specify another Super user account"
msgstr "最高權限帳號不能被刪除。請禁運此帳號或指定其他最高權限帳號"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "You can't remove your own account. Please log in with another account"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "You can't remove your own account. Please log in with another account"
msgstr "您無法移除自己的帳號。請使用其他帳號登入"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "User deleted"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "User deleted"
msgstr ""

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "Challenge email sent"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "Challenge email sent"
msgstr ""

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "User approved"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "User approved"
msgstr ""

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "You can't disable your own account. Please log in with another account"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "You can't disable your own account. Please log in with another account"
msgstr "您無法禁用自己的帳號。請使用其他帳號登入"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "User {0} disabled"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "User {0} disabled"
msgstr "使用者 {0} 已禁用"

#: Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration
#| msgid "New account"
msgctxt "Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration"
msgid "New account"
msgstr "新帳號"

#: Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration
#| msgid "Verification E-Mail"
msgctxt "Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration"
msgid "Verification E-Mail"
msgstr "驗證 Email"

#: Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration
#| msgid "<br/><br/>If you continue to have access problems or want to report other issues, please <a href=\"mailto:{0}\">Contact Us</a>."
msgctxt "Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration"
msgid "<br/><br/>If you continue to have access problems or want to report other issues, please <a href=\"mailto:{0}\">Contact Us</a>."
msgstr "<br/><br/>如果您仍然有其他問題，請<a href=\"mailto:{0}\">聯繫我們</a>。"

#: Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration
#| msgid "Lost password"
msgctxt "Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration"
msgid "Lost password"
msgstr "遺失密碼"

#: Orchard.Users.Services.MembershipService
#| msgid "Unexpected password format value"
msgctxt "Orchard.Users.Services.MembershipService"
msgid "Unexpected password format value"
msgstr "非預期的密碼格式"

#: Orchard.Users.Services.MissingSettingsBanner
#| msgid "Some Orchard.User settings require an Email channel to be enabled."
msgctxt "Orchard.Users.Services.MissingSettingsBanner"
msgid "Some Orchard.User settings require an Email channel to be enabled."
msgstr "有些 Orchard.User 設定需要電子郵件頻道才能啟用。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Please enter your username and password."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml"
msgid "Please enter your username and password."
msgstr "請輸入您的使用者名稱及密碼。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Register"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml"
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid " if you don't have an account."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml"
msgid " if you don't have an account."
msgstr "假如您沒有帳號。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Lost your Password?"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml"
msgid "Lost your Password?"
msgstr "您遺失密碼嗎？"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Login was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml"
msgid "Login was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgstr "登入失敗，請更正當前的錯誤並再試一次。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Account Information"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml"
msgid "Account Information"
msgstr "帳號資訊"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Username"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml"
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Password"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Sign In"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml"
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/AccessDenied.cshtml
#| msgid "Access Denied"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/AccessDenied.cshtml"
msgid "Access Denied"
msgstr "訪問被拒絕"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/AccessDenied.cshtml
#| msgid "You do not have permission to complete your request."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/AccessDenied.cshtml"
msgid "You do not have permission to complete your request."
msgstr "您沒有權限來完成您的請求。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailFail.cshtml
#| msgid "Challenge Email"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailFail.cshtml"
msgid "Challenge Email"
msgstr "邀請 Email"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailFail.cshtml
#| msgid "Your email address could not be validated."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailFail.cshtml"
msgid "Your email address could not be validated."
msgstr "您的 Email 無法通過驗證。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailSent.cshtml
#| msgid "Challenge Email Sent"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailSent.cshtml"
msgid "Challenge Email Sent"
msgstr "發送邀請 Email"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailSent.cshtml
#| msgid "An email has been sent to you. Please click on the link it contains in order to have access on this site."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailSent.cshtml"
msgid "An email has been sent to you. Please click on the link it contains in order to have access on this site."
msgstr "Email 已發送給您。請點選鏈接驗證信箱是否有效。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailSuccess.cshtml
#| msgid "Challenge Email"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailSuccess.cshtml"
msgid "Challenge Email"
msgstr "邀請 Email"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailSuccess.cshtml
#| msgid "Your email address has been validated."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailSuccess.cshtml"
msgid "Your email address has been validated."
msgstr "您的 Email 已被驗證。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml
#| msgid "Change Password"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml"
msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml
#| msgid "Use the form below to change your password."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml"
msgid "Use the form below to change your password."
msgstr "使用下面的表格來變更您的密碼。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml
#| msgid "Password change was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml"
msgid "Password change was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgstr "密碼變更失敗，請更正錯誤並再試一次。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml
#| msgid "Account Information"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml"
msgid "Account Information"
msgstr "帳號資訊"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml
#| msgid "Current password:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml"
msgid "Current password:"
msgstr "當前密碼:"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml
#| msgid "New password:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml"
msgid "New password:"
msgstr "新密碼:"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml
#| msgid "Confirm new password:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml"
msgid "Confirm new password:"
msgstr "確認新密碼:"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePasswordSuccess.cshtml
#| msgid "Change Password"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePasswordSuccess.cshtml"
msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePasswordSuccess.cshtml
#| msgid "Your password has been changed successfully."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePasswordSuccess.cshtml"
msgid "Your password has been changed successfully."
msgstr "您的密碼已變更成功。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml
#| msgid "Change Password"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml"
msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml
#| msgid "Use the form below to change your password."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml"
msgid "Use the form below to change your password."
msgstr "請用下面的表格來變更您的密碼。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml
#| msgid "Password change was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml"
msgid "Password change was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgstr "密碼變更失敗，請更正錯誤並再試一次。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml
#| msgid "Account Information"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml"
msgid "Account Information"
msgstr "帳號資訊"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml
#| msgid "New password:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml"
msgid "New password:"
msgstr "新密碼:"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml
#| msgid "Confirm new password:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml"
msgid "Confirm new password:"
msgstr "確認新密碼:"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml
#| msgid "Create a New Account"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml"
msgid "Create a New Account"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml
#| msgid "Use the form below to create a new account."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml"
msgid "Use the form below to create a new account."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml
#| msgid "Account creation was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml"
msgid "Account creation was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml
#| msgid "Account Information"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml"
msgid "Account Information"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml
#| msgid "Username:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml"
msgid "Username:"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml
#| msgid "Email:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml"
msgid "Email:"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml
#| msgid "Password:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml"
msgid "Password:"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml
#| msgid "Confirm password:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml"
msgid "Confirm password:"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml
#| msgid "Register"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml"
msgid "Register"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RegistrationPending.cshtml
#| msgid "User Registration Pending"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RegistrationPending.cshtml"
msgid "User Registration Pending"
msgstr "使用者註冊之前"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RegistrationPending.cshtml
#| msgid "Your user account has been created but has to be approved before it can be used."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RegistrationPending.cshtml"
msgid "Your user account has been created but has to be approved before it can be used."
msgstr "您的帳號已被建立，但需要等待驗證才可被使用。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml
#| msgid "Lost Password"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml"
msgid "Lost Password"
msgstr "遺失密碼"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml
#| msgid "Please enter your username or email address. You will receive a link to create a new password via email."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml"
msgid "Please enter your username or email address. You will receive a link to create a new password via email."
msgstr "請輸入您的使用者名稱或Email。您將會收到建立新密碼的電子郵件。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml
#| msgid "Account Information"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml"
msgid "Account Information"
msgstr "帳號資訊"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml
#| msgid "Username or E-mail:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml"
msgid "Username or E-mail:"
msgstr "使用者名稱或 Email :"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml
#| msgid "Send Request"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml"
msgid "Send Request"
msgstr "發送請求"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Add User"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "Add User"
msgstr "新增使用者"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Edit User"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Edit User"
msgstr "編輯使用者"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Manage Users"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Manage Users"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Add a new user"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Add a new user"
msgstr "新增使用者"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Email"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid ""
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Approved"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Approved"
msgstr "已同意"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "User is approved"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "User is approved"
msgstr "使用者已通過認證"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Moderated"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Moderated"
msgstr "已審核"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "User is moderated"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "User is moderated"
msgstr "使用者已通過審核"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "E-mail validation is pending"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "E-mail validation is pending"
msgstr "等待 Email 驗證"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Edit"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Remove"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Remove"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Approve"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Approve"
msgstr "同意"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Disable"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Send challenge E-mail"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Send challenge E-mail"
msgstr "發送邀請 Email"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Create.cshtml
#| msgid "User Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Create.cshtml"
msgid "User Name"
msgstr "使用者名稱"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Create.cshtml
#| msgid "Email"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Create.cshtml"
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Create.cshtml
#| msgid "Password"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Create.cshtml"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Create.cshtml
#| msgid "Confirm Password"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Create.cshtml"
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Edit.cshtml
#| msgid "User Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Edit.cshtml"
msgid "User Name"
msgstr "使用者名稱"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Edit.cshtml
#| msgid "Email"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Edit.cshtml"
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Users registration"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "Users registration"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Users can create new accounts on the site"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "Users can create new accounts on the site"
msgstr "使用者可以在網站中建立新帳號"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Display a link to enable users to reset their email"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "Display a link to enable users to reset their email"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Users must verify their email address"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "Users must verify their email address"
msgstr "使用者必須驗證他們的信箱位置"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Website public name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "Website public name"
msgstr "網站公開名稱"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "The name of your website as it will appear in the verification e-mail."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "The name of your website as it will appear in the verification e-mail."
msgstr "您的網站名稱，它會出現在驗證信中。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Contact Us E-Mail address"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "Contact Us E-Mail address"
msgstr "聯絡我們 Email"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "The e-mail address displayed in the verification e-mail for a Contact Us link. Leave empty for no link."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "The e-mail address displayed in the verification e-mail for a Contact Us link. Leave empty for no link."
msgstr "顯示再驗證信中用來聯繫的電子郵件地址，空的話將不顯示。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Users must be approved before they can log in"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "Users must be approved before they can log in"
msgstr "使用者審核通過後才可以登入"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Send a notification when a user needs moderation"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "Send a notification when a user needs moderation"
msgstr "當使用者需要審核時發送通知"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Moderators"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "Moderators"
msgstr "審核"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "The usernames to send the notifications to (e.g., \"admin, user1, ...\")."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "The usernames to send the notifications to (e.g., \"admin, user1, ...\")."
msgstr "使用者名稱發送通知 (如: \"admin, user1, ...\")。"

